[有感] 其實呢句説話真係好撚On9

“追求民主自由”

屌你老母 呢啲野明明應該天生就擁有，你唔撚會話追求有眼耳口鼻架嘛 呢個世界真係痴撚線

屌你老母支那共狗 仲有其他班撚樣極權撚

善心打破零回應